立法會內會會議正式開始！

立法會link

Apple轉播

Lmlm

哇 恐嚇咁啊 後果你自己負責 啲少數派真係聲大大